Tämbatsel päiwal sai selle Jaan Opmannil se koggokonna kohto moistminne s.s. 15 Märtsi k.p. No 71 kuulutud nink suuremba kohto käimisse õppetusse kirri wälja andtu.
Pääkohtomees Jaan Purrik XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
